大家點睇Mumble Rap

gucci gang gucci gang gucci gang
成首歌都無內容 但把聲入耳 個beat 夠洗腦

childish gambino
香港冇咩人識，有興趣可以聽下

商業化產物